毒L也怕孤獨

其實作為一個毒L都話自己一個更開心，屈埋係屋企，上下連登，打機，生活自由自在，其實心裏邊好孤獨，平時得同一班friend可以吹水，不過又唔係吹得多，而傾得最多既就淨番屋企人

有時想搵班friend可以吹下水，食下飯都好，不過識朋友，談何容易，係度想問下各位巴打，點先可以識多d朋友?

Sorry for 1999

錢，樣，共同興趣
點睇?

過左讀書時期好難識，同事都得，睇下你地放工放假會唔會一齊玩